【匿埋是日午餐】 慢煮雞柳配栗子菠菜十穀藜麥蕃茄飯 【老娘的草根飯堂】

今日勁凍...所以煲飯食！
加d栗子、蕃茄同菠菜，口感似燉飯！
不過唔係好夠味！食時要加d豉油！
但食完好暖好飽

兔仔頭

舊雞柳成個兔仔頭咁

老娘雞柳點煮得好食

比你！

你唔講我都唔覺